颱風回帶 (無圖)

每次打風都記起呢幾個細路
然後好懷念小學雞時間既自己

時期

清住界限街？

連登風膠？

ip都唔洗check

過左xxx先係關鍵